印度可能再封殺多275款中國App，騰訊著名遊戲PUBG在列

印度目前正在檢查275款中國App, 睇下有冇危害印度國家安全及用戶私隱。騰訊的PUBG亦再名單之內，以及阿里巴巴的Aliexpress.

中國用國家安全來搞香港，印度以彼之道還施彼身。

又贏

名單包括：騰訊PUBG, 阿里巴巴Aliexpress, 小米Zili, Tiktok母公司另一個app Ulike

Eagle News
個名型左

因為下咗決心要認真做好國際線。
希望支持我的手足，除了讚好我的連登post, 亦請踴躍留言討論，咁先可以推上熱門，然後帶動更多人去打twitter戰線。

印度佬：貧友你返支那食屎啦你

有無印度app推介一下

冇左膠有效率好多

幾十個印度軍人的生命換回全國覺醒

G 池

多謝支持，推

輕輕一推

立即反制

印仔行到好前

下 印仔做野出名又閪又無效率

今次連印度都點得著 加速師好野

支持巴打

有左膠幾有效率都會阻Q住晒

支那偷襲出狼牙棒，賤到閪

最近印度發現中國係中印邊境假撤兵，實質在不斷加強兵力

推